香港政府幾錢撥錢落澳門救災

話哂國內三線城市 唔係唔幫呀

執柒咗佢啦，醫返都哂藥費

一方有爛，八方支援